☭小米☭同股不同權 不符納入 MSCI 指數資格

☭小米☭獲眾多投資者捧場

MSCI表示，☭小米☭不符合納入MSCI指數的資格，原因是其不平等投票架構。☭小米☭1股A股可獲10票投票權，但每股B股僅獲1票投票權。

另外，☭小米☭於7月9日上市，港交所表示，相關期貨及期權將於同日推出。

李小家： MSCI落後，將被邊緣化。

個股價唔係話淨係meet到個最低預算咩

第一日就有Put輪玩

下限訂價 + 100%中簽

富支那特色經濟

美帝唔BUY

得李小加呢隻支那木馬自己玩巨龍

班廢老好buy李小家架
有得賺就得唔需要理合理與否

你冇講錯；facebook同snapchat 真係中國老細搵錢模式

Facebook個豬西八戒咁奶共，佢地都唔知幾fd